article is "article"

.sub "О Саратове"
.def
    city = {Саратов}
    about_city = {Саратове}
    city_en = {Saratov}
.end-def

$(city) это город, название которого можно прочитать по-английски. Ну, а по-английски это $(city_en).
Вот и всё что я могу сказать о $(about_city).

.clause
Параграфы для вставки в основной текст.
Это может быть выноска для более подробного объяснения материала или контекстная справка.
.end-clause

Далее идёт продолжение текста про город $(city).

.sub "О Нижнем Новгороде"
// Совсем чуть-чуть о городе.
.def city = "Нижний Новгород"

$(city) это город с населением 2_млн. человек.
Продолжение следует...
